<勿忘721> 提提大家後日就係721恐襲4個月啦，有咩做?

721 831 101

721

721 唔見人

831 打死人

101 槍殺人

無人提

已從行程消失